山竹好波 架的士中到應一應

抵啦

點解拍片個個可以預計到棵樹會跌落的士到？

咁多架唔中 只中的士狗

DC9

好!

的士狗抵死

天災保險唔賠

可能拍左好耐 CUT返出黎

可能長期set定係到